究竟寫Expected Salary有咩用?

屌你老母
Job AD寫撚到明要CV上面要有Expected Salary
好啦, SD撚左過去啦, IN撚完啦, 你條仆街同我講比唔到呢個價我
又用一千種一萬種理由去壓價, 乜撚都話冇經驗冇相關文憑 ,最後你竟然開一個FG價比我
屌你老母出手咁撚低就咪撚叫人去IN啦

幫你地腦細含撚奶閪啦垃圾HR

BTW 幾時先有offer

壓價撚 周街都係

咪撚點佢喇

回

不嬲寫negotiable
然後叫佢開
一開始個價開得西既話
我都廢事同佢傾落去

睇下你會唔會開個低過佢地比開既價
如果低過 就比你開個價
高過就搵理由壓返到佢地比開個價

previous 寫高佢

冇撚錯，你比唔起就唔好撚叫我去interview啦
屌你老母

唔叫你去in=佢冇做到野
叫你去in但個價唔岩=我有做野但條友唔岩價

damn true

仆你個街垃圾HR
可以壓低過之前果份3-4K

垃圾HR究竟知唔知人地要開工嫁仆街 屌你老母真係賤業黎

放工見咪dick lo

得你要放工?

真係好心出唔起就咪叫人去

下次寫non-negotiable

可以咁寫架咩

佢有心請
一定肯放工見

你可以係hr打黎約interview既時候就問定你寫個expect salary俾唔俾到你
有d會直接答你可能俾唔到
有d會好隱晦唔敢答你
呢2種都可以唔洗去

寫左好d
俾唔到就唔撚洗傾 唔洗去